[慎入] 《眼淚成詩》

《眼淚成詩》

曲曲池邊路，春來少人行。
含水芙蓉葉，春去氣猶清。
夕嵐分彩翠，高樹藏鶯聲。
乍向風中看，花落更分明。
徘徊覺露冷，清宵月影橫。
泠泠砭肌發，疑是曉寒生。
一望可相見，一步如重城。

其實講咁多 都係廢話 如果係我就skip左佢
最尾兩句先係重點
.
.
.
.
.
所愛隔山海
.
.
.
.
.
山海
.
.
.
.
.
不可平

利申：好詩分享